聽日全民罷市習武

見到中環同元朗同埋無能的龜/ 狗，
我地要全民罷市團練，方能自救